其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕？？？

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Sorly 冇得冗遲咗

留意返呢個係（151）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

帽！ 唔洗jump 啦

hi

無人

成班冗員兩個鐘就推爆

Lm

回歸了

已經係半空lm

你地推好快

Moon po 多到

BTW 我

春

大傻 岩岩未話完你太善良

巴巴

我都知有好有唔好
但係因為咁我先成就到今日既我
我先識到我既朋友同你地

識過其他人算

回歸完又要返去做

繼續討論

你之後唔好咁啦 你諗野好單純 等禾點醒你

識你

有樓巴請繼續

我覺得男人唔好太痴情 (我)

其實我朋友都有介紹女我識，但奈何之前毒撚情格
所以溝唔成

但之後都改善咗好多，但奈何又遇唔啱

等你再cb

食左餐M記就想爆瘡

基本上買得樓嘅都唔叫有錢
有錢嘅係供樓之餘又可以亨受生活嗰班

靠你陪我

唔好咪改

依個真

春春主意

岩

你叫我情何以堪

琴晚我都食左

買樓已經好撚難

你點痴法

香港有幾多人做得到

我都有樓

家下望緊樓市會唔會跌
跌就好多人跳樓都似，但就成就到一大班後生可以上車

請多多指教

喂個個都有樓既

我都係樓豬

唔係業豬

離地

算唔算有樓

其實儲開錢又會投資下嘅，已經有舊錢做到首期。
唔好望市區樓，搞啱可以落到手嘅已經夠。

我有腫樓

好似忽然覺得同大家好大距離

我講下咋 諗住用黎做賣點COW女

大把人卡死左係首期都壓力測試

搞屋企都已經一腳踢

絲打們主意

痴身不了

下 唔係痴情就得架WO
分分鐘係煩惱

無樓既全部潛！
潛！

講左幾耐樓係用黎住唔係用黎炒賣

係

水遁!

禾哋真辣殺

睇對方受唔受架姐

講姐 我有能力都拎黎炒

25以上男咪一樣，見親啲女都話自己有仔，個個FD都帶條女出嚟得自己冇

百無

揀啱落到手嘅樓就夠，然後自住又好、放租又好。
再溝返條女儲錢結婚，之後再樓換樓

唔會話自己百無
大家都起碼有大家身邊擁有既野

我有能力都唔會炒(冇能力講住先)

鑽石王老五

過多廿年就係

有冇諗過你冇人受

唔好咁快就俾人知自己咁痴

早兩日睇到個post個屯門公屋上車盤(600萬)

靚地段係咁俾人炒起
冇人谷邊有得炒

好似十分愛定乜鳩葉念琛電影話 拍拖邊個鐘意對方多邊個就輸

如果新嗰期居屋真係好似777講咁賣法，我都會叫我家姐抽

咪撚睇依啲垃圾戲啦

住慣左沙田 世外桃園FEEL (唔計新城市班大陸人)

冇話過日日都要係咁
點解會理解左做我日日隊

其實都唔明點解女仔要鬥快結婚鬥快生仔， 咁容易受其他女仔影響， 又要趕尾班車， 揀錯之後又變單親家庭， 好心未揀定就唔好趕住結啦， 害咗個小朋友咋你班仆街！ 婚姻一生一世， 揀清楚有咩問題， 點解要同人鬥快， 快過人有獎咩？ 你快過人地離婚咪又係俾人笑鳩你！ 要過人世好好睇清楚係咪啱自己先結都未遲啦。

我仲未詳細睇資料 有冇SUMMARY

想打死自己

我發覺自己好似唔屬於依個年代

咁邊有得計
屯門唔計大陸人都好好架

冇關係 咩年代都有

係連登識返個

要知道當身邊班姊妹個個開始踏入新生活而自己仲落後緊，個心自然會急
而且家下思想觀念開放，好多女仔都唔在意自己有冇離過婚，同幾多個男人上過床

以前就係住新城市
十幾年前真係旺中帶靜
d街坊都係講日/韓文多
但係依家

依度好似講緊連拍拖對像都冇

認真討論都係走先

未入過屯門

agger
帶埋我

未，但新聞聽落好似好平，但限死幾多年唔可以轉手
似為打算買屋住嗰班人著手

你左向左我向右
世界盡頭再相遇

慘

聽講好似上次交表抽東涌長沙灣果D唔計 要再抽過?
不過今次東涌

詩人

好多好仔真係唔夠膽拍拖，驚條女未定性分身家

插入唔到 潛

哪有身家俾人分

其實我反而咁諗， 如果有曾樓， 搵到真心愛自己既女仔仲難， 畢竟香港呢個咁撚仆街既地方買曾樓唔容易， 買到樓已經好多貪錢既女埋身， 所以如果要搵倨真心過人世既， 要係未搵到樓之前就已經唔介意同你一齊挨既女仔先可能會有真心

點解呢個post可以推咁耐

俾返絲打發言

好惡

一開始扮冇樓囉

到要結婚時買唔到樓咪又係一大輪藉口
話咩結婚想要一個屬於自己嘅家、同你一齊睇唔到將來
咪又係帽

唔係，失言了
冇心的

屌有樓有高潮呢D 野真係係香港呢個地方先會發生， 寸金尺土， 有曾樓自己供得咁撚辛苦， 一野俾條女分一半你都咪話唔傷， 但偏偏你有曾樓， 埋你身既你又會驚係為分你曾樓既仆街女人

sad but ture
不過到時就算條女唔講自己都會諗俾唔到幸福佢不如放人走

我都係9up下

同鄉

點解我會覺得有層樓唔係必需
啊媽介紹果d個個都有樓
但呢個條件老實講唔係好吸引者....
無咪兩個人儲錢囉...

隔離屋

我識個醫生真係要扮足成八年去試條女係咪真心， 但係咁撚辛苦去扮窮， 屌算撚數啦， 好撚得閒咩

專心做野先

我都想搬去馬鞍山到住，但租個車位都貴到hihi
之前想買個車位都二百幾萬，都心冇能力同多餘錢去買

點點呀

點樣扮窮

絲定巴？

豬豬做咩

你都講得出兩個人儲錢 姐係都想將來買到啦
問題係依家正正常常返工係唔會有錢買到樓

你唔理禾啦

專心工作不好嗎

絲

八年咁耐

其實要扮 你都唔係真心對條女
好撚嘔心
一係就唔信 一係就all in
咁樣試真係有真愛咩?
條女又頂得順其實咪又係可能一早洞悉左佢疊水
現代愛情

所以咪話lo, 根本就個個都想不勞而穫， 想要個真心行成世既真係好難， 唔係話冇， 不過我而家偏向覺得如果條女本身屋企有家底有錢但都鐘意我， 呢D 女仔係真心既機會比較大

而且儲錢係要兩個人有晒共識同咩都攤開嚟講，唔去到談婚論嫁呢個階段冇咩可能做到

唔會唔得掛
儲耐d者（再加少少父母幹）
真係唔得咪租住先囉

我都正想講 就算fake到佢冇樓都fake唔到做醫生掛

呢個世界仲有你呢種諗法好難能可貴

咁好啦 我都潛下先

邊個俾你走

條仔條女一樣咁垃圾

ok

咁樣睇其實有時條件太好都唔係好事

痴撚線

明明勁多cash, 但一直唔買樓， 租D 窮地段， 又搓舊車又剩， 平時又唔會食貴野咁， 但基本上已經有錢到三十五前已經可以退休仲大把錢可以買物業同嘆過世。 但好撚辛苦去隱瞞， 只係為搵個唔貪錢既老婆

但好似無乜用
鐘意既都唔鐘意我

呢層我都明，但你未去到嗰個階段啫

分享下啦，咁話說阿朋友屋企家境還好既，都叫有幾個單位啦，得身邊勁熟既兩個fd 知既姐，阿朋友讀書果時係個大毒撚來既，真係毒到d 女唔想搵你吹水果隻，咁話說當大家讀完做野左一兩年有次大家食飯，其實個飲左小小爆阿朋友屋企有幾個單位d野出來啦，之後食完飯無耐有幾個當年讀書同佢傾偈10句都無既突然熱情同你吹水，又約食飯又想約去旅行...... 所以真心覺得香港社會好恐怖

膠汁姐姐 祝你幸福

我識呢啲就唔使入黎9up

咩階段？

唔係AM 唔係FM

男女都現實嘅
男嘅睇女有冇樣同身材先決定溝唔溝個女
女嘅就睇男嘅有冇錢同靚唔靚仔

我就係想表達今時今日既香港有層樓已經好好景， 想搵真愛已經唔容易。所以要搵個願意同你甘苦與共既， 要係你咩都冇既時候搵， 只可惜好撚多好現實既拜金女， 冇樓就過主啦

遁下先

未真係拍拖去再談婚論嫁個階段
一去到呢part十幾pair散淨得返兩、三pair

Am fm?

睇到買樓 我就醒覺我要認真工作

所以我再努力啲將upgrade自己

根本價值觀嚴重失衡， 呢個地方要搵真愛， 真係同你講pr自求多福

冇睇開周星馳呢
即係唔岩channel

搭唔到嗲

識幾個隱形有錢仔由中學到依家都係同一個女朋友 好尾機

依家對象都無

老實講如果男人有錢， 仲結婚咁on 鳩咩？ 好想俾人分一半？ 除非你真係好想生仔咁計啦， 城城都要結婚啦

莫道佢在選擇人

哦

我成日覺得我唔係一個texting funny既人
但同朋友相處就都好過打字...

咁咪現實識囉
唔一定要tg呀咩鳩友app識架

介唔介意開估自己幾歲？
同埋點去Upgrade 自己？

咁有得揀好過冇得揀既

我女友話佢見唔小有錢仔永遠都keep 個蠢蠢地做老婆， 結婚後出去玩都唔會知， 因為佢知道佢無論點玩， 屋企都永遠有件不離不棄

有老婆仲出去玩

但平常都唔可以成日見架嘛
就要texting 去交流下

咁依d我唔知啦

我係想講
佢揀人時
人都可以揀佢

買樓.........
冇事我出返去做野先

咁要睇下自己想有幾深交

講電話會好過texting
起碼聽到聲會親近啲，除非講嘢唔識變tone

巧員工要努力工作返幾十年先搭到

就28歲
去做gym操fit d自己
義工（一直有做開）
睇多d書
煮多d野食
遲d可能讀 master（可能咋）

其實都係想個人充實d
一個人都可以過得好快樂

首先要搵個對象！
成日覺得講電話好似已經好深交咁

仲有冇人要上艇！！！
Finall call !!!!!

呢個年代好似已婚既唔玩先至係異類， 好多都偷食， 係好仆街， 但現代離婚率幾撚高先得架，有仔女都出去玩， 真係正仆街來架， 害到小朋友仲覺得自己好似好撚啱咁， 屌真係好撚想佢地有報應

點解可以咁
好仆街
想象唔到.....

其實做義工應該都會識到啲好正面嘅男仔吖
我同學都有去做義工，仲識到啲靚女添
可惜交換完電話又冇save到唔見咗

樓價繼續升 退休前都唔會買到

一句到尾， 有家室既人都出來玩， 得一個原因， 自私！ 根本人人都係為自己冇諗過負責任

已放棄買樓
除非中左六合彩

已經放棄咗

Agger

依個選擇唔錯

仲有冇人冇興趣

而且識煮野食感覺已經贏到開巷
讀唔讀master就真係好睇你自已
要睇睇part time master會唔會另到自己對擇偶嘅眼光收窄？

講真俾你買到但可能供到你個仔出來做野都未供完， 到你死， 你個仔仲要幫你供埋佢， 咁你仲買唔買

暈船浪

想去做幫手放狗既義工

我識整餐蛋麵
算唔算識

因為其實我本身已經有個牌（雖然唔係d咩特別野）
所以讀master係為興趣多
但又驚chur

潛水艇嚟
唔暈

你點知我係做開呢d

蛇王lm

不過我會諗如果係要租樓幫錢幫人供
不如都係自己買
當然要有首期先

寫完兩行字返黎又爆個po

冗力

首期裝修差餉管理費全部都係錢

佢地好冗

揀住d大西北二百零尺起步先囉
三球左右做埋二按借到九成
四十萬首期做到業主

好似係

領隊巴帶隊

是咪應該話你地好冗

而家仲有三球咩

大西北 二百零尺
唐樓都有 不過按唔到九成

大西北
Btw仲有樓三球咩

推得咁快

宿墨

講買樓推慢咗啦

我淨係知大西北唔知咩狗場有得做 仲有咩路數

三球半樓下一定有
budget多我都想揀又一城既

禾好員工

有好多下架
我做開港島區既

做咩 卡比獸？

覺得自己買唔到
討論唔到

愛協?

每人揀既路唔同姐

Lm
好快

識人大西北唔近地鐵站都四球

我就係咁意思咋嘛

感謝牙左提供笑話

有得揀先係

樓齡 位置 大細

唔使客氣

二次投胎先有得揀 可能係

大西北我番大陸住算

仲知唔好得去邊啦

歧視

我覺得有個地方住就已經好開心

cls

忙一忙完
出辦公室hea 下

大西北都有大西北好

大西北真係好唔方便
同埋就算買樓我都會想同屋企人住近啲

識人住屯門碼頭d 位 慘到死

屌你笑鳩我

每日用個幾兩個鐘番工收工已完

準備換衫出去下午茶然後返工

想你地遁得冇咁辛苦
有個位坐吓

係返大西北返工就冇咩問題

最近都葵芳果d 位先有我果d 公司
仲要九成垃圾公司

我唔想

我住嗰邊都唔係好好多

如果5分鐘可以行到去地鐵站
而返工又有地鐵的話
你可以每日訓多一個鐘

都岩呀 購買力都大d

係出去冇咁方便嘅
但係大西北有啲地方冇咩人 hea 下好舒服的

你又邊到

所以我會諗大陸先都未必諗大西北

廢老

Kind完會上返黎了

本身已經professional 已經有個隱形門檻

咩公司要葵芳先有

又同一陣線

大西北有咩工可以簡

九龍cfu

冇咁大嘅公司點都有掛

好睇你做咩姐

唔係無 係我果行開果邊既公司都比較垃圾

本身已經住緊邊界位。
好在有層樓喺北區，裝修完搬出去

只實我覺得舊區好住好多
深水埗 土瓜灣 荃灣 黃埔果啲

禾有時會踩黃車去碼頭睇風景

禾d fd好似無人原區返工

兩間

我都係返上艇先

碼頭其實幾好住

唔巧斷絕cto關係

這些機會

我個妹係

快d搬入黎做新界牛聯盟啦

我都有 少啲

無咩事都唔過去

Cto
禾從來無斷過

舒服呀 不過真係出吉之島都四五個字

之前見過隔離有post係o係我樓下7仔相認

識d fd 住大埔番北角都不要不要

試過有一排由出門口到返到公司要十分鐘

有得住個個都想住市區架啦
但邊有咁易

旬盤 絲打們快d留T豬

搬去你屋企

遠到爆
無鐵路嗰啲 真係覺得好慘

我住慣偏遠地區

底已起

2仔有睇過？

506 好快之嘛

Nth x 廢老

大埔超級城出市區返工個feel真係好撚正

舊樓間隔唔會柒得去邊 真係整出黎俾人住 依家果D

出去live

大吉大利？

睇過個post

田門人

兩頭住家先開心

好想成日係工廈租個竇玩

公廁nth

個陣先發現原來咁多tc人

Nth X 剛剛 X 廢老

一年性交租一次

執塊紙皮黎就訓得

已經愈搬愈遠 唔想再遠

我果隻牌係公廁牌

比d fd 知左唔方唔開心

騎牛人士

個個post好好笑

TC=東涌?

我住偏遠地區會死
成日要訓機場

熟就ok

諗起以前玩龍族有得騎牛幾威

機場幾好訓

禾隻牛叫拉屎藏

羽田好瞓

都係專業

係咩嚟㗎

一定有嘅 呢度少啫

你係咪真係成日要訓

些牙

早知我都去相認

好似我入嚟第一晚就中

如果冇NA巴士
一個月訓三日
我同事住大埔飛的返屋企好貴

求教帶兩老去日本有咩好去處

好耐啦我唔記得咩名

你地直頭開live直播飲酒啦

好勁喎

你一擺底tg

冇八折?

以前d同事追更都會訓

同老人家都是gun團東京穩陣
好似係

唔坐的士就要
除非晏就機

呢間7仔係咩玩法？

？

85完好似都要350

有live 咩屌 係到講野之嘛

唔敢放了

係牙

有啲害羞

邊種type既兩老先
可以好唔同

超級電腦

牙春巧勁

咁都記得

可以有咩TYPE揀

名古屋 夠少人

行動不便型
嚴三嚴四型
咩都覺貴型
食得玩得型
山水風景型
冇咩所謂型

點點

豬豬我忙完啦

成日都見到呢個po
忍唔住入嚟睇下點解咁多嘢講，
原來變咗吹水po

應該係冇咩所謂型

出去收票就收工

想去水族館

不嬲都吹水post黎 你有冇野吹

好威咩？

唔威 收工去做尖先

領隊巴真係好好笑

唔通真係日日叫春咩

我都想早收工

聽人講梅田好早收工

早收同我睇uncle drew?

變咗旅行post?

5點收？

一個topic完咗就到下一個㗎啦

係好眼瞓

跟住又做占

我都想去旅行，但呢半要咁啱又要返學

講咩都得

我訓左四個鐘咋

遲左喇你

你成日玩命

差唔多啦我

他一直在玩命

是但啦 要咁長命做咩

日本D時間都係咁上下
再唔係難波都多野買

咁就市區行程+outlets 再行吓啲大阪城，神社果啲行程
唔好太chur

6點前

我睇埋日本仔喊住走先訓

尋日都係，去完個fd birthday party之後返到屋企都瞓都成2點幾3點，星期一到六又習慣咗早起身返工，瞓咗4個鐘都冇

去睇UNCLE DREW?

sleep is for the weak

我話你呀

好晏

牙春記性

睇下約唔約到人先

等我收工啊

我已係上面講左

個陣睇住佢地相認真係好好笑

搵唔到就自己睇啦

小偷家族我都應該自己睇

橙橙豬

啊春好好記性架 咪得罪佢

等緊啦已經

Shit
原來已經4點幾
唔記得去食飯

我岩岩潛左啦 潛左去死

快去食

真人live?

唔好死

快d去食啦....

日本仔好有夢想

唔似我 成條咸酸菜咁

我追post咋 無落去睇

好想

之前d 人都仲屌緊佢地分組賽

佢哋真相認個下好笑

好想學習 明知不可為而為

我微塵咋

好晏啦喎
唔好掛住追post

agger
風趣幽默型

唔好鬥灰好喎

仲要影對方手機mon

邊有

收聲 唔準喊

好撚熱血 咸咗

Match

惡到

係 曾經我都好熱血

係咪唔得?

我係架啦 喊咩喊

咁易match架咩 我唔係一見鍾情巴

唔得

點解 明明已經識左我

收聲啦八婆

喊咪喊

聽講大阪城是伏 姬路城好似好D?

係都我喊先

hi 我係

好打情罵俏FEEL

收工啦 仲喊

無交換telegram

姬路遠D嘛

由一個地獄轉去另一個地獄 值得高興嗎？

講就緊係易嫁啦

唔好再講telegram

卡比識做啦

我tg公廁黎

好啦 唔去

一陣用公司電話開新ACC 先

咩地獄嚟 介紹返

諗起識到我 識到我地就唔想去第到啦

健身室地獄

Sor

一陣又相認

公廁巴

唔敢 等陣佢追擊我點算

快啲黎痾屎痾尿

有咩好追擊

禾有record

你好呀

Tg有圖 廢事

你都唔會搵我 怕咩

噓！

開多個

變咗hehe post笑死

無咁多個電話啊 我窮撚

太空卡

姫路城必去，靚撚到
裡面保持得相當好！

大阪城啪埋去係辣殺
大阪城裡面已經改裝晒 有晒冷氣

買張電話卡就可以

岩呀 有你真好

開咁多個做咩 都無人搵架啦

偷睇你

番工都吹得咁快

有無得搵啲活動參與下呀 keep住落去價值愈來愈低

係啊 啲人好吹得

份工真係會改變人

讀中學嗰陣同我只係個怕羞仔

開多個就可以亂咁加人

禾tg壞左 唔會響

冇咩都唔好再諗了

個個扮工

咪咁啦 驚驚

係咪好笑

睇人

你有我咩

急尿哥

屎屎

ME HEAING

依家都可以好熱血

又怕我醜 屌

諗你好了

我以為個個都入哂tg group

點會

那有GP

無啦 燒唔著

無

屌 好sweet

想add 牙在多啲

好似一見鍾情巴咁

搵返果個衝動就有架啦

總有野好想做未去做

add 未

tg有冇

咁禾呢

點巴
琴晚睇完日本傷心到瞓唔著

你放低自然朝人搵你

咸左

豬豬

琴日我著住日本波衫係夢中支持佢地
但好睇既
我鐘意this 日本

你都放左啦

我有入喎

因為筆c呢句我tg好返左

無 無目標無希望

又咸

乜有tg gp 咩 e 到？

我冇啊嘛

都唔係我嚟

有啊

無呀

算鳩數啦

add you

sweet

做乜

嗰個外判㗎

放工未

曬盲左 你兩個出去隻揪

唔好係到講group 啦 怪怪的

係咩

咁即係你地冇一個group

姬路城好似賞櫻係最正
其他時間唔知

上次比d fd 當鳩up

點解？你高汁喎

add你

整理現場組呢到

要開谷既出返去

建議做定research
電飯煲
廁所板
風筒
藥

葡萄？

等你

係咩
都冇咩啫

不過我想make sure 我唔會重覆同人講一堆野

有排

係喎 有得曬 我酸到變話梅了

係到講就好

諗緊點俾你好

好多屎要執？

可能唔啱傾
有時group都好悶
啲話題好死

今晚

而家咁多人唔好擺出黎，無人先

我酸你瘦咗咁多

諗好話我知

好

好好好

咁sweet

呢度24小時都有人喎

你好似好攰咁

痴孖根 有乜好酸 我400磅變300磅 咋喎

從始個po 24小時在線

在在英明

建議朝早

咁即係唔侵我玩

岩唔岩聽呀牙花

冇 冇野做

username變成id name

當初你點add入黎㗎

走音大仙

扮工好慘

冇嘢做唔開心咩

咁都 痴孖筋

領隊巴同廢老子都好好笑

其實個post 係牙在開始定點
好亂

我亂入㗎咋

行行企企好奇怪

岩岩先訓醒

唔好咩

未j post 邊度睇起

Sorjaitaulingling 左十次先有巴打加

我120磅變150磅

我唔係樓主 我只係樓主條o靚

冇啊

好奇怪嗎

當初以為你9up

多～謝～

我是賤命

其他人呢

領隊巴講野好搞笑

咁的確起碼9up 左八次

專員嘅錯

你知我鐘意你架

e家落去剪頭毛 跟住返去食飯 又等睇⚽️ 又一日

其他人唔熟 唔敢行埋去

醉曖肥婆

想食女呀?

我好似係147開始出現

廢青生活

點樣可以做你條𡃁

花花姐姐又係執屎專員？

我都知

我都係

我何德何能

死 唔熟哂啲人

廢中啦 有人叫我返freelance 有世界杯不了

矛錯
但唔係帶柑咁高級

好眼訓

尋日只怪自己睇波

Tea完 返出去扮工先

牙在咁古惑 我驚

花花頂住！

牙在咁善良

唔使熟㗎 亂入就得

仲 可以tea

講事實 咁撚易食要條女幾無腦先得 留番俾你啦唔使咁驚

可能有代溝
我覺得自己有老人徐

放完假係眼訓d

善良的槍都係古古惑惑

睇到4點幾

仲同個friend 嘈
佢鬧我係咁屌波
又撐比利時

又講呢d

我都驚我食晒冇你份

都冇開過

我之前係咁問我兄弟
做咩大家係咁叫人 牙咁

善良的槍既用法係要大大力咁丢出去

中!

返工個tea break ah

多謝

賣本po 名人牙在膠粒

我都想有

要放shit break

禾收工先

禾只係一個無人應既毒撚

mama i want poop poop

太多例子

重有半個月先完世界盃 可以一直唔駛做

有聲

我會一直跟隨你

接應傳中

我都想人讚

咁你要努力d

佢叫我地開大火d就會熟

渣
唔識嘢

唔識分 同地方？

肥先正 識咩丫你

唔好亂用 會比人罵

接力到我出去tea

呢個值得我一派

agger

個個都有

上次話特登攪笑既唔好笑

@牙拎

早你一個鐘

太瘦唔好睇
而且仲會變ipad

個樣生得好笑咪得

@春 你睇你幾有市場

又係你個高齡產婦

大師

咩意思

其實醒過 再訓返

抵死

做到隻汪咁

感動既係

就黎收工

多啲同人講on9野就好笑架啦

大神
受我一拜

你咩意思呀 春會摘你名㗎

太瘦真係不了

以退為進 識咩丫

屌 我又肚餓

點解嘅？

我係食晚餐了

我冇溝喎
咁樣同dating apps 冇分別

因為肥妹好好攬
食野又唔會就住就住

啱啱先食完晏

大師

我有追蹤你

你見到老納就唔會咁講

唔好

Ipad先正

Total ageer with U

你又岩

今晚咁咪好晏先食

好鐘意儲肥女朋友

肥先好攬

咁早 夜晚一定肚餓

Catgirl

無錯

咩2c

我真係好大食

但領隊巴唔係特突

繼續叫春算啦

其實點先可以咁有自信

食個tea都食500蚊壽司

到時我個肥仔波都大過佢
幾咁唔好睇

今日食左我180lunch
大食到我

十舊壽司咁滯

點解河馬都咁多人吹奏

指條女比你

乜野喎

巴打口味獨特

飲水算

太膠

關照下小弟！

唔係整咗lunch咩

冇j post
係咪講肥婆

都無得你儲

其實佢幾好笑

我係核突

仆街了

鐘聲響起ot 的訊號

得啦得啦bye

係話緊我

見到都想反胃 不了

又嬲

同人出左去 要social下的counterparties

今晚先食

禾是溝唔到肥婆嘅可憐蟲

又係一個膠層

係膠層洗出去陪笑咩

香港地 瘦女多過肥婆

我唔得架

不嬲都膠層做

大佬！

起身啦叫春！不要再叫了，一起淫蕩

我得嘅，好似係

哦！

牙春解禁啦

又俾人捉左去做野 好慘

解禁個TERM 好好笑

話你知

我唔知點譯好

唉 好嘥錢
明明煮左

我唔想知啊

物以罕為貴

一日飲2L水都唔夠

@牙在 噚日我放過id 出嚟
你睇搵唔搵得返啦

係呀 講緊你

9層有我份

Btw 病左

我果面有日本野 200蚊有個壽司set 13件+沙律+蒸蛋+麵鼓湯

howshouldido

淫蕩地叫春

咪係囉
我帶咗個湯返工飲

唔係牙化

咪咁串啦

亂撳一頁都見到你叫我

搵到啦！

但係會俾人歧視

最後都係攞野出黎食
肥仔波E cup

今晚先轉

諗起我愛樓主系既貼圖

無嘢食呀我個位

緣份

我搵唔到啊

屋企好多

四季風景係會加分
但我個時夏天去剩睇建築物都嘆為觀止

我去左成千兩咋 同同事
近近地

好可惜

我而家好累

噚日係幾點 噚日我冇睇post

高汁

頂 唔記得咗

早啲返去瞓

你是咪想約禾係元朗食飯仔

帶你去食好味車仔麵

禾都記得有留過
不過唔記得id

莊！

千兩好高級
好想食

牙拎麻煩幫我起底

又笑禾個樣

糕

你今天當我什麼

啲嘢好鬼好食

食神車仔麵?

It 專家

唔走得呀
咁早

我愛元朗 當我半個元朗人就得

永年而家唔好食

去日本一次櫻花季/楓葉季都無

我唔想食

好有錢
我都係食kfc

求介紹

有咩車仔麵？
唔是永年嘛

我都愛

因咩咁愛

同事話要去

有咩咁值得愛

做乜搵我啲相

快啲諗下筆c幾點放

同問

我係朗屏食開

我直入元朗再去食大牌檔

學野
我今晚都係元朗

你地做咩入哂來

It 狗，你的資訊真的很有用.jpg

帽又岩？

食開朗屏附近d茶記ja

坑渠炒蜆

睇戲
平時GYM都係元朗多

我去都係雞地多

唔是啩

真係城內的人

日本呢個地方 你睇唔上眼姐

搵唔到TG 好失敗

屌你牙post我張相

唔想宣傳間嘢

以前住

會唔會撞到朕

你join 左果個fac

你唔諗下呢兩日推左幾多個po

好似訓醒睇到

屯門人

我住極都唔愛

好耐無去元朗
中學去過 毒撚唔識路

我意思係城內的人往城外逃
城外的人往城裹走

日本妹最正
韓國就睇唔上眼

對唔住囉

所以好難搵
毒撚無資格

有冇諗過香港女仔先最好

唔去開唔識路好正常

又唔洗對唔住 唔係你揀既

朗屏西鐵站天橋下面有間茶記都好味

我搵到個好舊架咋

一早知

真架WO 睇樣邊有得輸

咩名

唔洗你睇呀
唔洗你地啲男人呀

好少去果邊

呢個問題我唔答你

Hihi

講到我有得睇咁

好撚慘咁

係咪有另外一個地方又叫香港

收6pm

朗屏呢排開左檔麻辣紅薯粉都巧食 $22ja

廿年都係入過一次朗屏咁大把

暖巴

屌啊 星期日先去

屌牙 下次去

入到去變左CHANNEL 幫你唔到

JOIN

日本櫻
韓國櫻

綜合來講
又肥 又醜 又老

講緊我?

高汁領隊巴

朕啦

禾又笑咗

近邊㗎？
以前嗰啲宵夜檔仲喺唔喺度

唔係想睇呢d

我都係咁上下

具韓國特色既日本人

你太把世界
佢地話你好風趣喎

日本妹係咩都好啲咁

禾琴日見過

一日兩個post 係幾癲

九龍Cfu幾點見

完 鳴謝牙拎

睇過

其實香港男仔 靚仔過日本男人好多

不過依兩年都係最鐘意依個
Arin

你地唔係好憎韓妹咩

唔同風格 純粹個人口味

比錢呀

I like it

新人留名
岩岩新移民落黎HK

牙拎好勁

下次請你食雞蛋仔

我知

你認錯人了
佢地最多都係話我暖

U like 後生女

記得改 我會衝

冬天見

芝士味thx

我會直接del 放心
有料到牙拎

Everybody like 後生女

50路

果然It專家 抵讚

netflix 成日都搵野睇

泰妍

唔好炒禾

指定幸存者
Brooklyn 99
Shooter

你地叻

我仲睇緊齊木楠雄

30路

大家睇嚟都放工了

返去睇孝利家民宿
IU

冇返過

放工就會少人

iu正

廢青萬歳

lm

禾真毒放工先上水

岩岩大iu幾日

矛哂人

大家知咩事

以為個野壞左

I love curry!!!!

一過五點半

我男神都好中意佢

I don’t! Let’s go lakers!

春成日無視我

啱啱個印度囡囡救我一命

巧卵攰

剛牙

佢有覆你牙

坐國秦有得睇

做咩黎啊

放工唔係特別精神咩

計數
個5字大屎忽

返屋企做毒撚

真比人無視here

有街出

FBI is watching you

迫巴士真係好慘

揸26

搭巴士訓醒

全日落街一次就係買飯盒食

?

有等坐會好好瞓

揸車

諗過學26但覺得太危險了

禾99%有位坐

坐過一次嚇到瀨屎

冇錢買車

排緊期考

買尿片俾你坐

一路坐一路飛向後車

溫提
唔好行屯門公路

入大西北多數坐鐵

掛住你呀嗎

不了 坐過車尾

貨櫃行過真係會比佢扯埋去
好易反
坐程救車咁車我返屋企

一反就

我係佢既下屬

放飯

高層花既氣勢

Dllm我放飯咋

食飽啲

泊車300同3000既分別

廢老你望多次句野

食飽先有力上路

仲有幾個鐘姐

一日最難就係諗食咩

呢post定上一個

冇問題吖
兩個都高層好無 打和 super

乜料

佢係咪好變態

Next!

收9

唔係同公司但同機構計rank就我細過佢

錯icon

帶飯唔駛煩

我係小薯

加油啊 今日做咁耐

1